{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_008273",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Represent/GM0023101882808/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Take Me Higher Hoodie - Charcoal"
    },
    "text": "RepresentブランドのTシャツであるFW23 / QM3941RP14はグラフィックプリンティングを通じてブランドの感性を盛り込んだ。 トーンダウンしたグレーカラーとフードが加わり、ストリートムードを演出する。 肩の部分は自然に下がり、丈も少し短くデザインされ、調和を成している。 ワイドパンツと一緒にスタイリングすることをおすすめする。 素材は100%綿で製作されており、必ず手洗いをしなければならない。 漂白剤や長時間水に浸からないように注意しなければならず、濃い色と薄い色の製品は分離して洗濯しなければならない。 水に濡れたり汗がたくさんついた場合、色移り、変色、脱色することがあるので、直ちに洗濯しなければならない。 機械乾燥は製品の損傷を招く恐れがあるので、自然乾燥をしなければならない。 摩擦によってほつれや毛羽立ちが生じることがあるので注意しなければならない。",
    "QA": [
        {
            "question": "FW23 / QM3941RP14のTシャツはどのようなデザインですか？",
            "answer": "FW23 / QM3941RP14はグラフィックプリンティングを通じてブランドの感性を盛り込んだデザインです。"
        },
        {
            "question": "FW23 / QM3941RP14のTシャツのカラーはどのようなものですか？",
            "answer": "FW23 / QM3941RP14はトーンダウンしたグレーカラーが特徴です。"
        },
        {
            "question": "FW23 / QM3941RP14のTシャツにはフードがついていますか？",
            "answer": "はい、FW23 / QM3941RP14のTシャツにはフードが加わっています。"
        },
        {
            "question": "FW23 / QM3941RP14のTシャツはどのような雰囲気を演出しますか？",
            "answer": "FW23 / QM3941RP14のTシャツはストリートムードを演出します。"
        },
        {
            "question": "FW23 / QM3941RP14のTシャツのデザインにはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "FW23 / QM3941RP14のTシャツは肩の部分が自然に下がり、丈も少し短くデザインされています。"
        },
        {
            "question": "FW23 / QM3941RP14のTシャツはどんなスタイリングがおすすめですか？",
            "answer": "FW23 / QM3941RP14のTシャツはワイドパンツと一緒にスタイリングすることがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "FW23 / QM3941RP14のTシャツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "FW23 / QM3941RP14のTシャツは100%綿で作られています。"
        },
        {
            "question": "FW23 / QM3941RP14のTシャツはどのように洗濯すれば良いですか？",
            "answer": "FW23 / QM3941RP14のTシャツは必ず手洗いをし、漂白剤や長時間水に浸からないように注意し、濃い色と薄い色の製品は分離して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "FW23 / QM3941RP14のTシャツは機械乾燥できますか？",
            "answer": "いいえ、FW23 / QM3941RP14のTシャツは機械乾燥をせずに自然乾燥する必要があります。"
        },
        {
            "question": "FW23 / QM3941RP14のTシャツを摩擦による損傷から守るためにはどうすれば良いですか？",
            "answer": "FW23 / QM3941RP14のTシャツを摩擦によるほつれや毛羽立ちから守るためには、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 649
    }
}